有睇開Forged in fire(千錘百鍊) 嘅請入

喺香港有冇辦法喺電視/ 電腦睇到history channel?

想實時睇Forged in fire,Pawn star同Counting car

LM

It will cut

就係為咗睇鍾嘉欣老公而睇

now咪有history channel買
利申非打手

Pawn stars

it will kill

your tang is too short

估唔到做到S3
BTW有個評判轉左人

終於有人講 諗起有集整把蘇格蘭闊刀 一條友把刀彎咗 另一個斷咗

好似11號有新一季

男主持總係有種av 男主角feel

IT WILL KILL